黃絲幫襯藍店

呀媽個同事由上年六月到依家間中都有出去參加遊行，每年六四都去維園。但係每次出街食飯都唔睇餐廳立場，成日幫襯藍店，嚟緊中秋仲訂咗三盒黑心月餅，有咩辦法可以叫佢唔好再幫襯出賣香港人嘅商店?

係手足嘅直接同佢講話美心撐警架喎

扮黃港豬